====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Champagne-sur-Seine est à la cote 57 , Villeneuve-Saint-Georges à 34 mètres , Conflans-Sainte-Honorine à 28 mètres et la Roche-Guyon , au-delà de Mantes , à 14 mètres d ' altitude .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

